如果特區警方扮示威者在機場引戰點拆

求冷氣房軍師教學

邊個攪事邊個係鬼

林奠指撚住大家個鼻話唔撚淆佔機場

擺明布緊局玩最大規模圍捕

但大家要記住，啟動「黑警發顛程式」要有前設

就係有人搞事，同埋人數少到可以受控

大家和平坐、人數咁多

係無可能出催淚彈

如果佢叫大家散，舉旗就散

唔好諗住守，你一守佢就宣布你係違法，然後黑警卧底就會藉機搞事，然後你懂的